想組隊娛樂台足球隊同FCRUMOR 黎一場友誼波

EXID朴正花，TWICE mina 志效，Gugudan世正 娜英，金賽綸，BESTie Yuji

樓主收皮啦

射波前要求佢放過

係 導狗該該叫

湯瑪士同蝦翁最好波

世正黑人體格應該好跑得撞得

respect

讚美黎....

我同蝦翁單挑

想同珉周猜波

食屎啦傻9

弱智仔幾時瓜

牙clean踢咩位

想守龍然後扮唔小心揸到大山婆對波

大山婆都做龍

我合法衝撞蝦翁志效牙clean!!